想問一級方程式條算式點寫？

我太耐無計呢類數，唔記得咗😂

光+熱=火

y=一級

一級我唔識
我淨係識三級

一級方程式都有式計
計邊架贏啊

btw y=mx+c

rate = k[A]

ln[A]0 = ln[A] + kt

高智能方程式又點寫

阿伯果條公工程呢？

third order:

rate = k[A]^3

1/([A]^2) = 1/([A]0^2) + 2kt

搭單一問，公司三文字係邊三個文字？

一級方程式=康打

跑到半場再講

殘酷一丁 有咩配料?

A^n + B^n = C^n

奴隸獸

Y=C(Yd)+I(Y,i)G+NX(Y,Y*,e)

Lagrangian Multiplier

忘情水

完到formation lap再算

問陳恩能

你班仆街笑乜撚嘢？